[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

我知連登而家好多鬼，但希望大家唔好因為我係P牌就唔睇，睇完覺得唔啱先再負皮我都未遲
小妹由69開始都不停發夢，自問雖然唔係最前線，但都好努力係唔同方面幫手。
今日係荃灣發夢嗰陣，我好認真咁諗到底仲可以做啲咩，以下係我嘅睇法:
大家都知黑警港共無法無天惡撚曬，我地要令佢跪低，或者至少局9佢回應我地，一定係要搞9香港經濟。
咁點先搞9到經濟? 我覺得keep住遊行係好撚重要，每個禮拜六日咁抗爭(好撚攰但大家撐住!!!)行得多可能會灰心覺得冇撚用，但起碼我地令嗰區嘅經濟受影響，可能影響到嘅只係小店大家覺得冇撚用，但其實唔係，原理就同罷買byebuy一樣，短期係未必會見到成果，但只要堅持，無論成效言低都一定會有影響。
加上係香港其實每區都一定有大商場，今日荃灣SHK嘅荃灣廣場都收咗皮。所以一定要繼續!!
然後我又諗，每次行完同黑警對峙，到底帶嚟咩?(利申唔係要否定勇武，冇勇武香港已完)，但正正因為勇武咁重要而又對我地咁珍貴，相信冇一位手足會希望再有任何同路人被捕同比黑警虐待，而有幾個十幾個甚至更多手被捕就好似係定律咁。
在此我想指出嘅係，我認為我地做嘅所有嘢都應該係有目的。同黑警對峙目前損己又不利己，因為我地係用好多手足換嚟嘅，都唔知有冇一個黑警受傷(所以支持有機會嗰陣將狗往死裏打)，係唔抵。就好似塞鐵咁，成本高，效益低，咁咪停一停諗一諗。
敵人反的，我地就要做。
垃圾張華峰話要限制我地按錢，我地就要盡力繼續按，而咁樣亦證明任何影響到經濟嘅嘢都係港共至撚驚嘅!!!!!!!!!!!所以我地明知機場係春袋，係唔撚可以放過呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
咁樣唔係要放棄地區，但機場或者係一個相對冇咁損兵折將而又有成效嘅地方!!
可能又會比人屌係機場撚，但我真心只係想講下我嘅意見，啱就spread開佢同做。
利申無論機場定地區都會繼續出!!
五大訴求，缺一不可

大家可以睇睇呢個PO

每次有機場PO佢都會出嚟屌，如果係手足，我希望你睇多啲唔同意見唔好屌住
如果係5毛分化撚就仆街死

佢真係亂9屌，希望大家分析下，有咩唔啱講到啱，我地係絕不能被分化!!!

光復香港，時代革命

我P牌係咪推唔到?

另外，「國泰員工致香港人書團隊」主動聯絡我地，希望攬炒幫手通知大家下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

多謝絲打幫我推

BTW今日諗到，下次嗌
香港人，不割蓆
諗唔諗得過

你點知我係...

推呀

五大訴求[size= 缺一不可/red][/size=6]

推下自己

不分化 不割蓆

我愛連登豬

p牌推唔到

香港人，不割蓆

我係咪都推唔到自己?

推推䧴

推推

光復香港

推一推, 經濟戰, 國際文宣戰

多謝

推

好啦唔嬲了

岩岩見到有人話轉左828既，邊個先真

機場真係好重要架

以後除左搭黨鐵咪用八達通

點解嘅

bye buy day都要推到周街都知
好少人記得
應該星期四同星期六出街宣傳下

去

除咗BYE BUY 之外其他日子要一直BYE BUY同BYE EAT建制

我覺得冇得避免嘅就去幫襯良心小店